陳同佳、潘曉穎 其實你地兩家人會唔會覺得羞恥

兩家人唔蒲頭就可以扮無事發生過？
當日就係你地兩家人俾咗個藉口柒婆硬推惡法

你地都係殺人兇手
你地間接害死咗幾多無辜嘅香港人 自己心裏有數

雖然陳同佳你條仆街去自首都無補於事
但你條仆街都係要去自首 唔好以為香港人唔記得你

#光復香港 時代革命
#柒婆死全家
#黑警死全家

推

牙佳為港男振夫綱喎係條臭閪衰

唔會，FF少陣
火滾就去打個飛機，唔好周圍射

大粒墨：今日心情都係唔好

人地嘆緊冷氣

關咩事，劇本黎，支共明顯想玩鎖國，要拉埋香港落水咁解姐

支共想攬炒，我地唯有奉陪，誠懇呼籲外資盡快撤出香港，以保安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

各位手足，任何行動不受傷不被捕真係最重要

人無恥 剛無敵

則*

仲要咁撚賤走去搵禮義廉
點會唔使負責

關咩事
同宣誓一樣
係藉口

佢地班仆街 唔出聲當無事發生

Blame the victims lol
佢地只係催化劑，咪轉移視線，極權先係要打擊既敵人。

陳同佳真係一隻棋
唔死都冇用

有病番屋食藥喇

跳十次樓都唔撚夠

同13歲記者+考評局題目事件一樣
見到有機會就即刻上 立即捉住唔放
根本依D全部都係突發

哩啲叫導火線 唔係催化劑

如果正正常常無佢地兩家人搞出嚟嘅屎 係唔會俾到藉口柒婆 只係佢地都需要負返啲責任

條導火線 柒婆越玩越開心

無呢件事既話成班連登仔依家食緊海底撈飲喜茶

呢個係咪你想要既結果呢？

佢地一早食到滿肚腸肥啦

兩樣嘢嚟㗎喎

佳仔都未羞恥, 佢屋企人點會羞恥

教養好重要

唔好咁天真啦,陳同佳只係個籍口
就算冇佢,中共都會一樣搲爛塊面

中共皇室要保住自己家族利益同政權就必然會同美國反面
反面就一定脱鈎,脱鈎就一定會經濟下行普遍失業
為咗回血就一定會搞全面管治權,將香港人變後備電源割韭菜
因此必然強推惡法,而要推惡法就只可能係換屆前做(因為現屆賣港派有議席優勢,等到下屆就未必再有機會做)
咁做就會破壞自治,代議士阻唔到惡法,民間一樣會自己嚟有遊行示威
然後中共就會鎮壓,黑警一樣會暴露真面目

所以咪話佢地俾咗個藉口柒婆 但同時唔代表佢地無責任

冇佢柒婆一樣會係九月立法會選舉前推其他法(可能係大灣區司法互助或者反貪法之類嘅嘢用嚟充公財產),因為中共需要錢回血

所以呢場仗係走唔甩㗎

on9, 屌埋潘曉穎家人, 你死左個家人而個兇手坐幾個月就冇事返得出黎, 我唔信你唔會用盡方法做9佢, 逃犯條例剛話推果陣even到6月都冇人估倒會發展到咁, on99 blame the victim, 縮返入去繼續做你ge神算鍵盤戰士啦

然後而家就係發生左呢件事搞到過萬手足一係比人打撚死變浮屍一係比人姦完再變浮屍
無死既比人打到半殘廢再等坐監

換黎我地仍然爭取唔到任何野

呢個又係你想要既結果?

關blame the victim咩事 有責任就係有責任 死一個人 廷伸咗幾條浮屍出嚟 幾多手足俾人告

集體處決

武漢肺炎

見到佢就反胃

再嚟

做咩收埋咁多圖

google架咋
收埋佢把撚咩

呢個真
你估戴人綠帽唔洗付出代價?

反送中遲早要面對佢兩家人只係幫我地將2047既野提前

唔認同樓主
冇陳同佳佢一樣會揾機會
只係遲早嘅問題

條女個姦夫起到底未？

如果冇佳仔依件事
可能我地只會繼續今天我

佢係咪日日幫管浩鳴含撚？

受盡女權打壓

所以咪話佢地係藉口 無否認過無佢地柒婆就唔會硬推 只係佢地係導火線 有責任啫

洗唔洗多謝佢地

而家兩家人都唔知去左邊
屌

今天的我打倒昨天的我

總於有人get到

講真，無呢件事香港人只會繼續被溫水煮蛙，而家起碼叫醒左好多人

再講，佢d乜乜法物物法佢想推就推架啦，唔通真係初心咩

依家牙佳就係殺雞警猴
警告天下所有奸夫淫婦不得好死
唔好相信賤人會比天收 有報應
天道在我 我收佢

唔覺

應該殺埋個奸夫

無佳佳香港人點會醒？

條女係賤
但都唔好為大粒癦開脫

洗唔洗多謝佢

push

冇佢冇今日香港

好熱 不了

多謝個奸夫

冇呢單都有第二三四單嘢做口實啦
想郁鳩香港，藉口要搵有幾難？

好心著雷劈其實你哋應該多謝陳同佳

令到你哋班港豬覺醒

有乜關係 只係將黑暗面浮現

唔好賴啦香港人
一地兩檢先係最大導火線
比左極大極大信心中共同林鄭
果陣咪又係wfc
個個港豬繼續飲喜茶

根本全個中共同香港政府都無expect送中條例個反彈係咁大
係錯判
錯判香港人居然對大陸法律有咁大不信任同嫌棄

就算無陳同佳
反送中就唔會搬出黎?
照林鄭好大喜功既性格
同一地兩檢pass左之後帶黎既信心
有無大粒墨
係林鄭任期內反送中同23條都一定會攞出黎強推
林鄭最想就係名留青史
做最威既特首

同唔好激嬲共產黨一樣，邊個做就有問題

下 佳仔做錯乜

on99
死左個女 都要畀你鬧？

由頭到尾都係狗共港共搞出嚟
唔係依單野 佢地都會搵第二單第三單借勢咁搞

連登仔智障就出少句聲啦

佢係手足嚟
佢都反對逃犯條例(好似係)

唔好鬧個死人得唔得
再者，潘嘅家人搵咗建製派，又點會幫到光復啫

管爸爸

手足要坐監，全部都應該由潘曉穎父母坐
唔係佢地搵民建聯，2019年6月打後就會不一樣，唔會有幾千人被捕，呢兩公婆填命都賠唔返咁多手足嘅前途！

身體力行

潘家九成九俾人威脅唔準再出聲蒲頭啦

死咗個女就代表可以害死人地仔女？

冇佢哋咪繼續溫水煮蛙囉
飲喜茶海底撈玩抖陰

咪係，呢啲抗爭遲早都會發生，只係提早左，都唔知拎隻棋子黎鞭屍做乜

佢哋係victims？
會唔會我哋呢啲平民先係呢

港共借題發揮啫
樓豬唔好咁幼稚

咪撚將問題spin落條導火線到
有多餘仇恨就放落中共到

借題發揮還借題發揮
有責任始終都有責任

殺一個人

搞到香港快咗二十年玩撚完

搞到幾千個後生仔冇曬未來

搞到所有紅官狗官保皇狗浮上面

搞到基本法等同一疊廢紙

搞到所有仆街上位

屌緊修女

仲有黑警現真身

依d先好，早d醒，好過被支那溫水煮蛙，我寧願長痛不如短痛

我反而多謝佢地
如果唔係溫水煮蛙舊年過咗23條

相信兩家人都已經死哂

佢都係比人利用

兩個家庭嘅事 要全部香港人幫佢地承搶
講咩blame the victims

吓 我已經唔撚care佢地單case. 一個臭閪 一個痴鳩線

兩個家庭嘅事 要全部香港人幫佢地承擔
講咩blame the victims

巴打心水清

明眼人都知係港共借刀殺人啦

無知
而且比人利用

比D空間佳仔

講緊自己？

而家陳同佳去左邊

條傻閪左膠仲覺得督精破壞佢原有生活,無呢單嘢支那就唔會搞香港到2047先共享支那賤畜既榮耀

住緊大屋

咁都要有位入嘅

佢個女被謀殺佢自己有得揀？
佢父母有得揀？

你老母生漏左個腦畀你 你唔撚去殺埋佢地？

但佢地搵民賤聯幫手喎

就算冇佢地
都會有第2樣野整到咁

全心反對

政府都係借佢地過橋，就算唔係佢地，仆街政府都會搵其他藉口推惡法，甚至無緣由地推。不如問政府班人渣覺唔覺得羞恥 不過都冇㗎啦，覺得羞恥就唔會做咁多陰質野啦

係民建聯一手做成

問題解決唔到 引伸更多問題

屌你戴哂頭盔咁又無Source

我宣佈 監警會早已經係名副其實嘅護警會

樓豬就喺嗰啲 輸波賴地硬 既小學雞

思維無一忽係成熟

無a咪b囉，有閪分別咩，宜家佳仔令大家早d醒
你想未期先知自己有病要醫定初期呀？

自己識咩人都自己負責㗎啦
依家要全部香港人負責喎

你老母都生咗個弱撚智嘅仔出嚟

遲早要面對既事 佢地只係導致事情早左發生

無否認過依點

有得簡唔搵民建聯

大粒癦：住係過千呎嘅豪宅 冇人明我嘅空虛 冇心情 唔去住

我憑自己本事返黎香港點解要去台灣？

好撚笑 搞出禍當無事
睇得出你心智幾撚成熟啦

殺人犯係victim?
搵 民賤聯係victim?
你無野呀

佢傻閪嚟 連經過都唔知係到鳩up

習近平order 777就要做，咁啱有單咁嘅案咪擺陳同佳上枱囉。

一個就殺人犯，唔敢自首

另一家呢?
你個女比人殺撚左呀，廢物。你都唔敢再出來? 點呀? 收左安家費呀?
你兩公婆個女賤到咁架原來? 同一條仔拍拖又比另一條仔屌，比人殺埋。
喔，原來老豆老婆咁就封口，冇左件事都得。
難怪個人咁水性楊花, 咁既下場啦

香港人「乖乖地」聽政府話就冇事？而家極權政府要搞你仲使藉口？以前政府仲會戴下面具扮下野搵個藉口，但而家已經唔會啦，要做你就做你。敵人係中共呀

依家同過咗有咩分別..

講到佢地最大責任咁..唔好玩啦,最大責任一定係班狗,藍絲,建制派,政府班冚家剷同老共,痴撚線

點會有聲出
第一時間被封口啦

一直都無否認佢唔會硬推
講緊佢地所有責任喎

無講過佢地最大責任 只係覺得佢地都有責任

老實唔係有佢地香港人點會覺醒 慢慢變支那

民賤聯幫到手

應該多謝佢地先啱

唔通佢唔殺人你就唔爭取民主咩

屌你老母
🖕

兩個問題嚟㗎喎

做乜撚呀
個問題係個制度呀
關呢佢地咩事
要嬲就嬲政權
要追究就追究班狗官

冇錯

當日幫手嘅建制議員到今日都係一直封口，點解呢

潘生潘太真係正宗仆街

正評嘅人係做乜撚

唔好癲啦
大粒麥唔做，一樣會有人做

佢地係出嚟開過記招

係無計可施ge情況下咁做又如何？你條女比人冧左，如果張屌明話幫倒你，我相信你已經上左今晚機飛緊過去搵佢

仆街講既野你都信？
結果陳同佳過咗台灣未？

呢個post好多鬼ac, 尤其#1-#100

將臭閪淫婦千刀萬剮
簡直係勇武中既典範

臭雞！

真係同你講黎都哂gas，真心膠，點極唔明，講已經發生ge野有邊個唔知阿，結果。你快d預知未來啦，你屋企人死左，你坐係度咩都唔做就啱架啦，咩都做唔倒架，冇野係會成功架，冇野係有希望架

如果無陳同佳 香港遲早都會變香港市 反送中之前香港人仲個個禮拜返大陸食海底撈 飲喜茶 多得林鄭想加快送中 先激發到香港人識反抗 唔反抗就慢慢變左香港市都唔知發生咩事

信共產黨只可以講你抵撚死唔死都無撚用，咁撚on9留係世上都係禍害人間

都唔知呢d仇恨po d人推乜能，洗哂d有用po，居心叵測

聖人，世事比你看透

就係你mix埋兩個問題做一個呀嘛
手足死傷係港共問題
佢殺人俾人過橋係另一個問題

洗閪預知未來，2019年仲信共產黨，同埋台灣咪一早講左可以傾搞引度，你不如去北京示威，話唔定共產黨會俾你打動唔搞香港呢

就係事實俾人過完橋 先有藉口俾港共做嘢
雖然無藉口共產黨都會硬van 都係時間問題

硬ban*

老夫仲睇得出施主你天生on9🙏🏻

台灣話可說單次引渡唔見佢地出黎話贊成

咁你仲繼續mix埋嚟講
佢唔推送中法你就唔爭取雙普選咩
仲係度將個責任賴落個借口度

支那狗係仆街人所共知， 咁都叫預知未來？
你隻支那狗五毛

信共產黨仲柒過d少女被賤男呃

做佢親戚應該笑鳩佢地
個女派帽被人隊冧，個兇手依家日日happy

屌佢老母

我係佳仔我老閪都唔返。難得你地兩老搵民建聯俾大屋我嘆，又一定有保安保護，咁一番好意我諗唔到理由唔接受要去台灣

兩對垃圾父母教到d 仔女淨係識周街扑野

個女就派帽有咗， 又同殺人樣衰陳同佳拍拖
父母就搵支那民賤聯幫手

成家都戇鳩仆街

鍵戰建國加油，繼續屋企打字救同路人啦，人地死左個女就抵撚死，唔好搞咁多野，啱架啦，你有咩事記住唔好出聲，點知會唔會搞倒人，搞倒人你就係抵死，唔係，係要死全家架啦

場運動完啦咩？你點知爭取唔到？韓國由光州民主化運動到真正得到民主都用左7年啦 台灣民主化足足3-4十年 你話啲手足俾狗拉俾人打死 的確無人想見到 但革命本身就係要流血 最緊要既係上前線既要知道自己做緊咩 為左啲咩而抗爭

1949年到宜家幾多單呀仲信

上面有啲人想多謝佢地 話佢地喚醒左成班港豬

佢地係人版，話俾大家知信共產黨嘅下場

其實佢哋可能已經被滅口

有台灣唔信信共產黨就緊係抵撚死柒頭

唔係陳同佳，你地融入左大灣區啦傻鳩

屌 ，啱

香港係要先破後立嘅

你其實可以睇返當時狀況先回ge，唔好急住屌人搞到自己柒左

有人個女俾人殺左,想拎番公義
點知俾人利用黎做藉口去推惡法之外仲要殺人放火姦淫擄掠
你個憤怒值推去個死左個女既人身上?
我真係唔撚明
你估潘小姐未死之前班狗係咪好有光環好有人性好善良?
唔撚係呀,佢地由頭到尾都係狗
只係你無機會睇到咋
痴撚線理論

情你老母呀，共產黨由1949年到宜家做撚左幾多衰野呀，2019仲信就係弱智就係抵撚死就係柒頭

唔通佢會贊成引渡咩 用下腦啦柒頭

😦😦😦

呢條仆街大粒墨，一世都記住佢

原來你想溫水煮蛙

港共仆街遲早都要面對
佢兩個只係導火線

投案，唔係自首

講緊佢地兩家人 用隻屎眼望清楚先

On9 佢件事只不過係個導火線
唔係佢 都會有其他既事引發

信共產黨簡直係禍害人間嘅柒頭

事實都係佢地有責任

應唔應該私了佢全家
心情好先去台灣自首

當佢父母果陣唔係去搵民賤聯，去搵ge係其他政黨，政府一樣可以推逃犯條例，到時反對又有用，政府硬推又會欄得倒？仲有，果陣台灣係推逃犯條例前鬼有積極處理咩，咁佢父母係咪要等運到，等陳同佳比雷辟？

你老母個仆街幾時心情好呀

blame the victims❌
blame the mother fucker☑️

歷史從來都係利用啲微不足道嘅人再發大
與其話佢哋不如屌港共利用屍血束縛香港人

不過呢兩家真係垃圾之最
唔屌唔得
潘家蠢到搵建制幫手而家變咗condom
陳家唔撚綁件仆街仔受死累全港受罪

其實個炸彈遲早都會爆
佢地單野只係提早引爆佢啫

遲早都要發生既事黎

無否認
但事實上佢地真係有責任

我理撚得政府推唔推係佢地嘅事，但你信共產黨就係你on9，你不如過大海賭錢贏一筆，之後有錢後你自己唔知搞咩方法都實際過信共產黨，唔講仲以為單野係五十年代
竟然以為政府會幫到你，你旅行去中國大使管都唔幫你啦柒頭會幫你個女討公道咁都信真係唔死都無用

知唔知blame the victims係點解呀 陳同佳係victim? 笑撚大我個口

算啦，你完全無視你駁唔倒ge野，然後一味講d自己可以自圓其說ge話，咁你實啱

咁死者果家人係想死者佢死?你用個坐住左既腦諗撚下先啦
你咁樣發洩黎有咩作用?

大粒墨：你鬧鳩我
心情唔好，唔去啦

陳同佳係英雄

港女派帽死有餘辜
陳同佳係替天行道

亦因為咁令港府露出狐狸尾巴
揭露淋病賣港險謀

最最最偉大嘅係陳同佳令港人提早覺醒
提早武裝革命反共

今日香港人識打差佬，燒警署，拆紅店，打藍絲，打圍村仔(好快會)，令香港警察變過街老鼠，全部都係因為陳同佳。

陳同佳係香港英雄

咁全世界男人應該死剩d冇人要又出唔到軌既柒頭

宜家係你無視個問題，共產黨幾時有幫過香港人？
知唔知庾文翰？如果共產黨會幫香港人咁一早幫手搵佢啦柒頭皮，從來共產黨只會利用你唔會幫你，咁多事例發生眼前仲信你就係抵死。你你叫佢老豆老母買人夾佢去台灣仲可信過共產黨呀碌柒，起碼外國有人試過，但共產黨幫香港人就無，睇唔睇到呀，係無呀0呀

條女屋企人搵民賤聯已經on9

一早唔見左影，隨時一早比港共滅左口

部分認同，將來嘅事冇人知，但係依家手足被捕係事實
條導火線燒得太猛太急

在命案於3月13日被揭發後，臺灣士林地方檢察署分別在同年3月、4月和7月，向香港律政司三度提出司法互助請求，惟香港政府以港臺兩地之間並無移交疑犯的機制為理由，未有理會台方遣送陳同佳至臺灣受審的請求。士林地檢署在同年12月3日正式對陳同佳發出時效長達37年6個月通緝令[3]。

真係唔屌你都唔撚得，台灣一早向香港提出左，你竟然話台灣鬼有咁積極，你係唔知道定個腦裝屎

光復唔到香港
我就會搵埋同佳 林鄭 黑警 一齊

721831101111

佢地信港共會幫手已經好神奇

你真心定假膠阿屌

望下張相 再諗下佢地有無責任

我當真係會幫，事實擺在眼前唔係台灣hea做香港想
係台灣想幫你但港共唔俾，所以就算條條例過左會幫你都一定係利用你再搞香港人，即佢地寧願犧牲香港人黎幫佢地個女，咁屌鳩佢地有咩問題？如果唔知即on9
點都係有問題

佳仔只係一個藉口
就算冇佳仔 之後都會有千千萬萬個藉口
反而覺得係佳仔唔好彩 幫正苦整埋個藉口
比到位佢入

唔好忘記陳同佳襟兄弟

累人累物

我覺得佳仔好彩，因為咁宜家有大屋住
唔係真係可能同台灣搞單次送過去

個條五毛來的，一入來已經發現block 9左佢，咪理佢啦

佢兩家都係俾港共支共借黎過橋姐 冇大粒癦單野都遲早有單類似嘅野借題發揮啦

陳同佳 可能都係義士黎

佳仔咁都唔好彩 滿手鮮血嘆緊冷氣

屌你老味 怪條女屋企人做乜 癡撚咗線？

你哋死嘅係手足

人哋死嘅係女 尋求政府幫助係佢哋個人選擇 無可厚非

要屌就屌陳同佳。

條女抵死啦咁仆街

其實就算冇佢哋
遲早都會揾另一個藉口赤化
只佢哋冇算到19年頭仲做緊港豬既香港人
會因為呢件係佢哋眼中既小事
引發咁大反彈

依家冇得番轉頭
做定心理準備

講真，潘父母仲衰過陳同佳，陳同佳係殺人犯有錯，但對於引發之後的事佢的角色完全被動，只係一隻旗。潘父母雖然係受害，但當初佢地主動搵民賤聯插手，又寫信俾林奠講到好慘好慘一定要還返個公道俾個女，直接俾左個機會港共，依家呢？個殺人兇手返咗香港喇，你地仲唔衝出嚟話要攞公道？仲唔話佢逍遙法外？唔叫林奠民賤聯幫手押佢去自首？唔係好心痛個女㗎咩？聲都唔敢聲啦依家！

反而多謝佢哋，令香港人早啲睇到港共真面目
如果唔係就繼續溫水煮蛙，香港人繼續北上喜茶

雖然人死咗 但佢都唔係無錯㗎喎

一定有人話佢地俾人禁聲 btw 絲打明我想講咩

洗唔洗叫佳仔出嚟搞返個慶功宴

其實佢都係等第一個「陳同佳」
係咪真係陳同佳其實都一樣
遲早都會推

正是 這個陳同佳 在台殺人 ㄧ屍二命 逃回香港 爆發送中惡法出台 傷害數代人 罪無可恕

Push

香港人仲係咁天真
覺得無陳同佳，就無逃犯條例？林鄭就唔會搞鳩你？
然後繼續溫水煮蛙就最開心？

你老母，同陳健波講收成期，咪撚搞到我
有乜分別？

咪撚天真啦

就係你班仆街，同泛民一齊，扮訓扮左幾十年
搞到班後生仔要咁大犧牲咋

曱甴父母

成件故事係點你撚知咩

係咪派帽都係連登仔講

一個藉口而已

tuu

其實要多謝佢地
唔係佢地
班後生仔重飲緊喜茶食緊海底撈
日日番大陸我是中國人

多得佢地喚醒香港人

講出黎都咪想引戰 自己知咪算忍下口啦屌

無佢地都有其他藉口
唔好傻啦

多謝佢啦 無恥極權直接浮面 明刀明槍
好過溫水煮蛙 欺騙自己 死左都唔知咩事

真係比你點醒左....又係wor，陳出獄咁耐都未去台灣，點解潘老豆老母無出過黎為個女申冤？真係仆街黎

好奇佢哋兩家人死左未

唔知收左幾多錢

陳同佳條仆街點解仲可以唔自首

呢個post可以有2000幾正評,我諗一半係pr一半係無獨立思考既人
連登執柒左佢啦

無撚錯, 條仆街喱得一日得一日, 總之陳同佳係真犯法就係犯法, 要負上全部冚家責任, 殺左人唔撚使還呀

白頭佬罪名嚴重d

其實不如咁諗，要黎嘅遲早都要黎，就算比我地呢幾年冇事，你估老共唔識玩滲透咩 仲要依家侵係總統，反共第一人，我地依家係天時地利人和，冇左佳仔，我地仲做緊港豬，一個不適時我地黎料果陣美國總統係奶共嘅就陷家產，真心要多謝返佢返轉頭添

又好似有d道理
笑左
佳仔係手足
佢條女係藍絲
咁大家知幫邊邊啦

收撚左錢 叫佢地唔好出聲好啦好明顯就

做撚左藍絲啦 伸咩冤呀 搞亂晒個香港
應該一早就咁對佢地
睇佢地重有咩好講

關條女咩事？

佢出聲無話唔啱
問題係佢信民建聯幫到佢

抵佢個女死

我反而好多謝佢地
冇佢地 繼續溫水煮港豬到2046
香港文化被侵蝕晒 冇晒香港價值嘅時候
佢再滅香港 就唔會再有200萬人行出黎